香港人去哪，錢大媽就開到哪

錢大媽配埋阿里爸爸，肯定成為全球最佳投資組合，sure呀win呀